著紅色鞋match咩色短褲好

我個對係AJ11 win like 96 平時著開白色短褲 白色短褲紅色鞋會唔會好怪？

我都係想講白色褲

是但啦 都冇人留意架啦
除非你唔著褲出街啫

出黎行唔係著紅鞋呀嘛？

白色 百搭

通常都襯橙褲

唔會怪咩？

黑解決一切

佢著咗我對西瓜喎

橙色, 火紅

白色不嬲都百搭啦
一係你影張相黎睇下

配橙色短褲可以溝到肥婆

唔係咁開心呀？

點解非短褲不可？
窄牛的話白牛黑牛藍牛都work
短褲+中襪都係好多人嘅選擇 唔死得人

肥仔 著開短褲

出黎行你著紅鞋，你咩料啊？